條女戴咗口罩都仲係咁樣衰

米癲拉
彩瑛很正的

是

Who?

第一日睇Tw就知呢條友最柒

遮唔遮都咁撚7

米癲拉
最柒係多腎

你咪撚ON9啦係定延

定延最正>彩瑛第二>其他二打六>多臂

你米七拉
多腎起碼有特色

睇d fanpage 彩英一能定最少page + follow

多臂既特色就是醜

瑛妹可愛喔

咪亂講野啦白痴仔

多醜很腎

唔好爭啦 兩個都醜啦

好心啦 隱明人唔靚就咪醜人多八怪啦